有自動車之後車位仲會唔會值錢

商用自動車好可能 未來幾年 喺美國出現

香港主要是擁有私家車嘅人目的係啲咩?

如果有自動的士呢啲人仲會唔會買車

如果少咗人買車

自動的士又唔使停泊物業附近嗰啲車位

咁車位咪唔值錢?

大家認為點

似的士牌唔值錢多d

呢樣一定

的士佬
同某啲貨車司機都會收皮

到時車同車位變成身份象徵,同d濕鳩無錢都要買隻撈一鳩樣

冇人用果時係條街自動兜圈？？

我估應該會有D有錢人，一架比自己，平時唔用擺係車位，唔會同D 陌生人用同一架車

識自動就唔洗泊車？

佢哋可能唔使拍喺 私樓嗰啲車位
拍喺啲平嘅地方

自動的士同的士有乜分別? 點解啲人會因為的士自動左而唔再買車?

自動的士唔使泊車? 定係泊曬喺郊區/工廠區? 有job先出返住宅區?

猛咁兜兜兜 咁真係食窮車誰

有自動車個時香港人口幾多

如果的士自動
咁基本上可以24/7係街行走
理論上真係可以唔使泊車

咁算唔算製造左多餘嘅traffic?

車位值錢，司機唔值錢。

Agger

如果可以減少人自己買車
其實整體會少左車
同埋如果全部車都自動 路面應該會暢順d

事實 google / tesla / uber 都向緊呢個方向行

如果只係單純作為交通工具, 一早無人買車, 車位一早唔值錢

如果只係auto pilot, 只會取代到的士, 唔會取代到駕駛人士, 都唔會令車位唔值錢

的士本身都係24/7 係街度行架啦(除左整車)
佢地就算泊車都係泊的士站

就算果d 車行閒置車都係堆晒係新界，唔會入車場泊
咁關車位咩事

有自動車唔會令揸開車既人唔揸
車位需求唔會少左
最多係司機需求少左
btw呢樣野係香港唔會實行到
淨係假日司機都俾dc9 玩死
你仲要冇人揸

關咩事
車主買嘅係私人空間
唔係你睇淨係運輸咁簡單
基本上有啲咩新科技都唔會取代到私家車ownership
會買車嘅都係會買車

影響地產價格或的士牌價既事,政府會禁止架喇

咁關自動車咩事

政府比搞先算
靜係8達通過隧道今時今日先有